次次都流料, 長江第5號洪峰加油

長江第5號洪峰又話係建壩以來, 最高流量及水位, 要十孔全開！
Source : 今日7：30pm Cable news

開發十洞

三峽大壩唔會玩完

係中下游城市水浸

三上月鵝, 十洞全開？

終見到習總扮嘢睇水災災情

咪燈喇
三峽一定冇事呀屌

Cable news 話咋

中下游大鑊都死喇

有國安法驚閪

即派摺被雄軍上喇

睇過d post
三峽幾大水都唔會有事, 出開水閘搵到中下游仆街
但隔離座山有山泥傾瀉/泥石流先係重點
即係怕地震

Anyways, 洪峰 搓our breast